馮盈盈細佬見到家姐咁上進會唔會嬲

為自己讀營養學 之後轉職入tvb
仲識埋有錢佬
劉家 何家 都有contact

😅

點解會嬲

做偽人做到晚晚都好多營養吸收

睇時姐夫
送返層樓畀細佬

食香腸吸引蛋白質

吸收